今日9點唔夠人！唔夠人！唔夠人！和理非主場！

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

唔好再推膠post

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討